無知一問，dr kong 呢啲書包有冇侵權

之前係街見到影低左，初頭以為山寨野無為意，點知之後又見另一款，應該真係dr kong 出既。

同gundam seed啲機有99%似，其實係咪買左版權？ 但買左既話無理由要改少少先放上去架。

我知道其實成件事真係好wfc ，不過真係好想知 有冇人幫手答得到？

利申：無知

似係侵權喎
無知就無知啦你邊有侵權

瘟神同正義

雖然改左色，樣衰衰似街邊啲山寨野，不過仲係一眼就認得囉

你報bandai
Bandai 咁撚方丈實做嘢

早排同阿仔去買書包都留意到
以為gundam build 果套野咁 度度改小小 d 動作就一模一樣

咁大間舖頭真係唔驚俾人周架咩

唔講以為大陸山寨書包

真係好似 好樣衰

乜嘢emperor challenger

Ching 我同你一樣都走去查
可惜google 都唔知咩係emperor challenger

佢d鞋成日同new balance,addidas 致敬

小學已經狗都唔屌 一早已經用Nike Adidas

依家香港迪士尼自己出嘅嘢qc好差眼耳口鼻走曬樣仲柒過翻版
如果dr kong嗰啲係正版我都唔會太意外
不過都支持樓主去查證下

有趣